中英聯合聲明

其實中共覺得中英聯合聲明係廢紙，係咪即係界限街以南係屬於英國？

「警世」標籤化逐漸湧現

push

p